今日生日，有咩要注意

樓主好慘 無人理

生日快樂🎂

祝你有個開心嘅生日

生日快樂，巴打
你又大一歲la，做人成熟一點就得。
雖然請唔到你食生日飯慶祝，但係都希望你每日都生活開心

生日快樂 btw唔撚知

Thx all

P

U

I

H